想學畫畫要點入手

21歳人
想學畫畫
本身畫得好樣衰完全唔識畫
最想學畫景同畫人
有無巴手可以指教下點入手or可以去邊學